邊個人聽陳奕迅嘅歌最容易感動？

答案係Michael Fung

因為
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
米高風都因我動容！多謝！

😂🙏🏻🙏🏻

黎耀祥

又幾好笑

10/10

多謝支持

正皮是俾黎耀祥